著名政評家分析今日波台內戰

n賓 真嬲左
世清 笠左
佩哥 隱形左
siufa liy 咸左

無父哥？

利申: 勁鍾意港父 係唔妥n賓

我地波台新一代長江後浪推前浪
班老屎忽係到指指點點 阻住晒

志哥簡單中point 抵你平時撚到賓狗狗咁

樓主平時幫bloomberg寫野

樓主爬渠

佩哥玩完世清未

我一直以為波台狗好有骨氣，大事大非前會知分寸
出唔出去係自己選擇，但係唔駛笑出面既手足掛？
唉...睇到咁樣真係好心淡

我08上波台成班人奶共

根主四眼

樓主麵包達人，搞圖書館革命

出唔出去係自己選擇，但係唔駛笑出面既手足掛？

邊到copy

志哥

貓貓25

笑賓是必須

內鬥post

港父嬲左但認同個個post樓主所講

冇啦啦出我名 d人留言又屌我
但我從來都冇拎過反送中來玩膠

上個月第七次反父同盟嗰時大家仲好團結
父哥一自爆大家就內訌

大家重溫一下 黑警天橋扔垃圾桶落街同扔磚

簡單summarize下波台內戰
陳柏洋vs鄭錦滿

父哥係中共特務嚟

我夠無笑鳩比人拉嘅手足送頭啦 頂多咪扮戇鳩黃絲開膠post 根本佢地一個人講咗 其他人信曬+印象派就爭住去屌

點睇你個po都有人話你嬲

你波台最高質 班友酸先反你(除左反父)

全部人云亦云

佢地根本就係想屌晒成個波台唔係屌個2條玩膠佬

你老屈

叫咗泥馬出片

叫左sigma反駁

我話的

Sigma呢d垃圾比魚樂台撚到係地下癲黎癲去就味提啦

你有份玩 咪扮野

n賓睇得出真係嬲
佢已經開左幾個post 同不停留言

Nben 好小氣

你柒左
賓只係扮嬲佢想引啲低質波台狗出黎

佢pm我發曬脾氣 仲叫我快啲幫拖

港父唔柒先係新聞

引左你出來？

鄭錦滿啲計中計癲撚到

父哥好波

乜

你哋熱狗內心個層好深，玩狼人殺一定好勁

嬲到返舊登cap圖

係笑叫人出去果班

佩vs父 我幫邊邊好

佢同柏洋夾計玩晒成個波台

鄭綿滿條2打6係撚著名政評家咩

搶返波台話語權

賓科幕後指揮

幫我 我唔夠抽

rip

邊有cap圖 睇post咋喎

佢柒左

返去探何仔？

另外留意到歌神張學友扮晒野唔入波台

佢今日on duty

佢全盛時期係主持四眼乜乜乜嗰時

你熟到

我fans嚟

唔怪得知你成日幫樓主推post

樓主玩書

收聲啦你條基佬

基佬你又撩人？

咪內戰